386中石化苦主區

大家會點
4.3有貨

跟左大師入？

same，蝕左兩皮幾

上年入架

止蝕左？

係，仲有隻2342

未，一共先入左10萬蚊，又唔算多，收息算

3.4止蝕左，呢隻野，輸左我3皮

4.6有貨，留俾個孫

連跌十幾日

883 仲慘

收住息等牛市到囉

有廿手左右 均價$4
等佢派同疫情過咗之後
4.5 會走

今日又跌 屌 連跌幾多日呀垃圾

電訊刑科 ，你都幾多蟹貨wo.

係呀
1
6
1038
386
中晒呀 屌

咁你有冇8號仔

無呀又

有冇人揸857

4蚊入咗，目標價5蚊，但應該要等到下年... 而家係買油股好時機，但係中石化嘅強國式管理始終信唔係好過。但係外國啲油股個價好吸引

你老味當年5。3入，一路跌到而家

點撚算呀仆街

乜野消息都好 都係跌...

我.......

樓主出親post 都蟹貨既。

見底了，可以入

呢隻野長揸輸
短炒就得

3.58

8.4入左

今日止蝕左，玩其他

初初6.7入，最後唔太對路趁彈6.6走，好彩

有無883苦主
8.6@20手

11蚊買過

之前唔係好識，俾朋友說買左唔少呢d廢股 仆街黎

等下
9蚊無難度

想點樣...公司又唔係有問題 點解會跌到咁

3.49入
最後好似3.3x定3.4走哂
揸左大半年
最後都頂唔順走哂
油價佢唔升
油價跌就跟足

d資金去哂新經濟股

依隻野真係唔死都冇用

聽日會跌穿3蚊，下個月跌穿2.5呢隻垃圾

呢隻野就尷尬啲
做生意做到蝕錢

唔識玩股個陣5.3買 最後3.8放

5.3 入，等佢升返到3.5 就斬倉走
正一ON9 股

樓主有幾多手

3.8入左
坐到依家

4.5入

點算，未見升過，宜家走又蝕好多。但黎緊都係睇個市落，呢隻野一定落。